點樣可以告鳩班警犬

如題
去警犬投訴科定 有冇得直接告去法庭

警犬投訴科自己人查自己人
法院果到係暴動 你係暴徒
香港就係咁